其實自己封唔到關 可唔可以叫其他國家封香港?

反正都係攬炒 不如得體D 係國際挽回d面子
政府仆街又唔係香港人仆街

香港政府=香港人

唔駛叫，人哋已做緊

日日Twitter 叫緊

啱啦
唔好比班蠻族借香港之名 暗渡陳倉
真係要同依個政府割
賺少一年錢 都唔好輸一世既名譽

人地咪做緊

咁不如整個聯署啦
留個record冇壞